# Panel Games ServersInterface administration pour la gestion, l’administration de serveur de jeux et vocaux (Teamspeak, Munble). De multiple possibilité sera offert par le panel :* Utilisateur  * Une authentification classique "email, mots de passe et la possibilité d'une connection par AF2".  * Plusieurs niveaux d'administration (Droit).  * Plusieurs vues en fonction du niveau.* Connection en Ssh sur un ou plusieurs serveur, de multiple possibilité en terme d'organisions & de gestion de serveur de jeux.  * Voir pour un choix de connection par cles ou Mdp.* Gestion de serveur de jeux, installation, mise à jour, démarrage, arrêt et surpression.## Installation### TODO- [] Serveur Dedier  - [x] Add dedier/del & show  - [x] Ips  - [] Data cache (information vitales de la machine)  - [] Tache cron for maj data  - [] Affichage par un graphique de la data- [] User  - [] Formulaire d'enregistrement, si activé  - [] Formulaire de connection/déconnection  - [] Formulaire ou affichage de simple information  - [] Btn de suppression de son compte  - [] Liste des utilisateurs    - [] Gestion de leurs droit    - [] Suppression du compte- [] Serveur Games## Dépendance### Composer* [Phpseclib](http://phpseclib.sourceforge.net/)### NPM* [Adminlte](https://adminlte.io/)## License[MIT](#LICENSE)